秋實-大陸法人，但佢用生命黎拍片提醒香港人

我一直都有睇佢的片，今次佢講陳同佳單野
香港法制缺乏左保護性原則
政治上我地爭取5大
法律上我覺得有必要爭取保護原則
各位有時間可以睇下佢其他片
但呢條片希望大家可以睇晒佢 share比人

佢都係好L痴線，無視共狗，大家YouTube, Facebook, Twitter 要支持下佢！佢做緊文宣！

其實佢應該有後台
先可以令佢咁耐都未死